屯元天群 歡迎你加入

如果你鍾意吹水 出活動就岩哂你
日日有人陪你吹水 另外又有活動玩
行街食飯吹水行山做運動打麻雀

快d加入我地啦

係條link到留低返資料
會盡快加返你

如果預左入黎潛水既話就唔岩你啦
會不定時踢人

深圳人得唔得

點解唔用tg

只join 行山同運動得唔得

點解唔tg？
Google攞人資料做咩